好想試下全心全意咁鍾意一個人

睇得多感情台，見到嗰啲深情post都有啲小羨慕
到底要點樣先可以咁鍾意一個人，鍾意到願意做兵、願意有勇氣表白

現實之中唔係話對人無feel，但係成日好容易會睇到對方嘅缺點/flaws，就算有feel都唔會去到「非他不可」嘅感覺

定係其實女仔比較多係要開始拍拖先會越嚟越鍾意對方？

愛一個人係會合理化佢既缺點/接受佢既缺點
你應該未去到愛既程度
睇你會唔會都想試下

好睇你係一個點既人
理性定感性

的確係未試過「愛」一個人
頂盡都係「好感」、「在意」
最多就係佢唔覆我我會有小hard feeling咁
但係去到嗰種好深刻嘅 就真係未試過

你未遇到一個好吸引你既人姐
或者係你個心根本未ready好拍拖
當你真係遇到既時候
佢既缺點會變哂優點

我覺得自己兩者都有⋯唔係好識分
有時候覺得自己好受情緒、感覺影響
但係其實同時又知道客觀黎講有啲野就無可能

Correct

多謝你
我都有咁諗過，會唔會純粹係我到而家想見到個人都未真係咁吸引到我
但係同時又會諗，定係我自己太挑剔、太容易睇到其他人嘅缺點？
明明可能有時候啲缺點真係好小事
唔知係咪我一下子就會閂咗道門，所以佢哋先入唔到我心入面（？）
咁樣講好似有啲小矯情

會唔會純粹係我到而家所見到嘅人都未真係咁吸引到我

好多錯字

點解要咁複雜？ 乜野做兵， 深情，羨慕。。。。。。 其實你有冇鐘意過人架。發自內心的感覺。就係驅使人去做唔同決定的。心底唔介意等， 認為總有一天等到，幫鐘意既人做事認為佢總有一天會知道你的好？ 聽多d 陳百強既"等"。 莫道你在選擇人，人亦能選擇你。 你 她 都是一個人，公平的去戀愛。 乜Q女神呀。 乜Q 男神呀。 等？ 食飯排隊，等到幾時？ 唔肚餓？ 有時間？ 想試一定要等？ 唔會教你d乜， 隨心出發 活出精彩自己。人人有佢自己人生羨乜慕 今日就做自己， 人地起側邊羨慕你，你又知？ 加油

就係話無試過鍾意人鍾意到嗰種地步囉

留名

其實點叫準備好拍拖？
我一直以為如果有啱嘅人就得
但係就係搵唔到嗰個可以令我好鍾意嘅人

利申 a0

就係相處嘅時候我會發現佢嘅缺點 然後我就會覺得「啊，唔得了」
然後就算有好感，都會知道自己只會維持係好感，唔會鍾意到想同佢拍拖
明明啲缺點其實好小事

我同樓主都有差唔多既感覺,以前中學拍過兩次拖,兩次都唔係表白,只係同啲女同學出幾次街有機會就拖下手咁就一齊咗,但就算一齊咗都唔會好似電視劇咁愛對方,只係好似親密啲既朋友咁,最後兩次散都係比人飛,話我好唔上心太冷漠,但散咗之後我一啲唔開心既感覺都冇。
中學畢業之後都keep住有同唔同既女仔接觸,有唔少都幾好傾交情唔錯,有幾個我feel到已經到咗可以表白既地步,但最後都係冇講,因為其實我係冇任何愛慕既感情,只係當佢地朋友,唔想晒人時間,到而家出嚟做緊野都仲係咁,我都唔知自己會唔會結到婚

去到一個地步，有時候我會諗，我而家對呢個人有好感係因為我被佢身上嘅特質吸引到，定係純粹係因為我想同男仔有接觸 aka異性相吸？

當你真係全心全意鐘意一個人而佢唔鐘意你既時候你就會後悔

或者當你好愛一個人，發現佢唔會講返我愛你嘅時候，就會覺得好無助
全心全意愛一個人甚至認定佢，但對方唔係，你就冇嘢可以做到

都係
所以話兩情相悅真係奇蹟黎

我就係經歷緊呢個情況

有機會全心全意鐘意一個人都係件好事嚟既

好想試下
係咪佢一舉手一抬足都會牽動到你心情
係咪就算佢客觀睇唔靚，係你眼中都係完美嘅女神

絲打你試過對一個人有feel架嘛
個種感覺係點架

大概係 會想佢快啲覆msg 成日check手機
如果見到佢唔覆我又係度po story就會有啲hard feeling
每日唔同佢傾下計都唔安樂

但係問題就係，我發現我對朋友都會咁⋯
所以我開始唔知自己點諗

日日都好想見 見面嗰陣啲時間過得好快

佢想做咩你都會陪佢去做

尤其係佢發你脾氣要你哄返佢嗰吓我覺得好可愛

我有時候會諗，我會唔會純粹係鍾意同人傾計交流嘅感覺，對象不拘
因為就算係連登開post或者同其他網友傾計，我都會想對方快啲覆、想同佢哋傾多啲計

不過可能本身異性朋友大多都帶點好感吧
純粹好感嘅話又無限制對象人數

聽到都覺得好好啊
不過你覺得有無可能萬一你地真係一齊到，你對佢嘅感情反而會減少？
啲人都話距離產生美

我同佢日日見 見大家多過屋企人 所以都冇咩距離感

不過都係以前既事 而家冇lu

點解嘅？

佢出咗啲事 唔肯出嚟見人

愈嚟愈少聯絡

原來係咁
有時候係背後支持守護都不失為一個做法
祝巴打快啲走出嚟

咁聽落你應該都真係好鐘意同人傾計咁
所以任何男仔同你傾多2句你應該都會幾開心3咁?
有冇試過真係有男仔話鐘意你架
你會點樣

追番樓豬d舊post原來高手黎

其實我好鍾意同女仔傾計
所以其實只要係同我鍾意（朋友）嘅人傾計我都會咁

被告白呢啲嘢都有試過嘅
不過我a0 就拒絕晒
因為我真係未想像到自己同嗰個人拍拖係埋一齊嘅樣，自己未準備好就唔想耽誤人

做咩啫你
一啲都唔高

見你舊post玩交友app又幾唔同人出黎
又驚對方沉船
唔識拒絕佢地

咁你自己本身都多唔多frd可以咁同你傾計架
啊!點解A0等於要say no呀對人
不過都真係睇你點樣叫關係咁

咁玩得交友app本來就係要約出嚟㗎啦
就係見完之後發現自己無feel，但係對方又好似有咁
所以咪驚要拒絕佢地

朋友都多，但係我幾鍾意同唔同人傾計
感覺每個人都因為有唔同背景、喜好，所以個對話都會完全唔一樣咁 好有意思

我a0係指，雖然有人鍾意我，但係我都拒絕晒，所以仲係a0嘅意思

唉

樓主要求應該唔低

咁你可以係傾耐d熟d先約出黎
唔係咁求其講兩句又話出黎
咁樣做你已經少好多煩惱
你約得人地出黎，人地可能sense錯你想發展
你想約炮就應該似宜家做法

我最近都發現咗呢件事⋯
可能係因為對自己有要求，所以都希望對方同樣有要求

但係成日就會覺得自己好衰，明明自己又唔係話有幾好，但係又係度嫌人哋

點先為之耐啲熟啲？
我之前嗰啲大概傾咗一個星期多啲就會約出嚟
我成日都覺得唔現實見過嘅話就好似同緊一個虛擬人物講嘢咁，咁唔實在，所以會想出嚟見下真人

我覺得同唔同人傾計都冇咩問題呀
不過有人鐘意你
你都拒絕係因為你覺得你未ready拍拖?

a0咁多年咁當然會想拍拖啦 但係就係一直都未有一個人係會令我好想同佢一齊
然後我又唔希望我抱住一個純粹想拍拖嘅心情就去耽誤人哋，咁對我對對方都唔係一個負責任嘅行為

樓主幾多歲？
我都有同樣問題，但我最近啱啱第一次拍拖，但其實知道自己唔係好鐘意佢，只係A0好多年，想試吓

但係女仔好似比較多都係拍拍下就會越嚟越鍾意對方
你既然應承得人，不妨試下先，話唔定之後就有feel